美股認真討論區LXVIII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

lm

新人留名

留名

新手留名

新post繼續豬

留名睇AAPL er

新野

逢高加沽

follow

可以諗定再夾你唔好賣蔗汁啦

賣屎忽都冇用啦

個倉今晚三隻 er

Call TEVA
Put SPOT ZTS

如果燈到一跌兩升，要消失了

撚狗市 cash is king

高開低收

有個智障問題

你哋通常睇ma定ema多

ma
Less is more

好想睇結果

aapl點睇
短期我會賭上

有冇人入更多brk b?

Premarket spot go to hell
Teva rocketed

要睇睇原文啦

呢度好友開始牙擦

新手留名跟大家學野

呢度牙擦擦係傳統來

冇8仔份
8仔無得買

人仔short squeeze 黎料

Spotifyyyyyyy bye bye

連登大法 好友牙擦即係好快又落番去

GLD 升返d
琴日大大棍落

金價升唔方好事

本人淡友

全世界都睇緊aapl er
vix pm 升緊
今晚應該會幾有趣

全球好淡大戰，仲有十分鐘開始

好耐冇見
amd put全倉嗎

上個po 有巴打召喚我

11月6如果reps 繼續當道
可能買AMD 20C 到11月15 睇nvda er

nvda 我都留左幾張call
smh 睇下到底係見底定係繼續向下爆

好後悔前日16蚊冇平倉尋晚平倉蝕左2蚊
自己都係睇16蚊左右短期盡頭硬係懶淡定

巴打 AMD 20C, 會唔會太博呀

spotify rip

2W1L

半個鐘後Deep V 呀婆都識玩

有批蘋果好靚...

唔使半粒鐘

點解既

baba blow drop

落地獄啦

唔出奇既 2x short term vol
個市夾得太勁

全面反cup, 淡友進場

又燈 夾爆你春袋呀

入左場的已被夾爆，最多坐定定

未入場的 無謂la

侵侵鳩up一句又彈升

好撚狗，係咁玩燈制

突然一棍上

尋晚平曬amd put唔好煩，16蚊呢個機會唔平就冇左耐性再等...
tsla又鳩佢夾

ayyy

好友可以全面進場

屌
玩完，走曬啲sdow yang
好撚on9，冇得跌，玩撚曬啦

你老味又做市

好撚灰，求安慰

我每次重倉option 條撚樣就出黎9up

等咗成兩個禮拜，
三日就冇撚曬啲profit,仲要倒蝕

食屎啦

撚狗市

做淡冇咩so

次次好彩捉到頂put都會即刻反cup上頂倒蝕 燈到...

諗住坐定定少操作
點撚知你咁樣彈法

佛都有火啦

睇黎呢度既淡友不行了

Me too
Never win

等到大家止唒蝕就反cup

反cup囉屌
反正我都係輸錢㗎啦

我唔玩啦

快D買返自己D貨啦

唔好咁灰啦

你買weekly ?

但係 金 又一支大陽蠋
代表咩

總係覺得納dee今日張圖Chok得好唔自然

今日AGN CMG c表現幾好
反而roku 唔爭氣

等睇過一排又當我冇講過

個市chok到
仲要抽上果下好sharp

我
一
定
Put
到
尾
食 （/夾）
曬
成
個
跌 （/升）
浪

世界末日

要照顧下圖表派

tsla屌鳩你

teva做咩

siu4
勁撚到 今次真420

deep V已成 呀婆都識玩

343放左c 依家揼緊春

in trump we trust

25300 大阻力

昨日高位 25336，暫時而家高位 25323，如果升穿昨日高位就見 25500，好似係

密密食細期IG 先

SMH 成個sector 越升越有
恭喜 amd nvda intc c holders

連升3日 牛3來了

有無咁好升

好彩平左amd

我話put呀

個市係跌就快啦 磨下磨下

邊忽似會跌

入貨了，跌夠啦

要睇定d
一日未企穩ma200 都唔叫安全

師兄識野，破頂之旅又再開始

睇個勢11月多數夾住上，夾到你傻

呢個時間玩call spread 幾好
見green 啱價就食 lc
resistence 彈落果陣食埋sc
反正個市都係chok 下chok 下

all in put immediately

allin AAPL

樓上兩個隻抽

其實唔對路
GLD，TLT 都抽升
TVIX 唔算跌

但大市仲升緊
會唔會大戶派貨#

散戶派貨就真

睇唔透

有冇人夠膽賭🍎

-2 左DIJ

已經19.14...
今晚上唔到19.5就放晒佢

玩緊 全倉amd
追返少少loss

好淡大對決
上半場
好友贏
下半場淡淡會唔會返揪

-2 其實係咩意思？

沽…

睇個勢就唔會

好友贏

全正股 唔驚
不過收市前一定放

係唔係又要開始鳩叫 AMD做乜 啦?

除非apple真係好唔撚掂
否則都係短期內調整
未見到再會有大崩盤嘅可能

巴打幾錢入？
大選前我唔敢入正股

18.8全倉入晒

之前全倉沽輸到仆街

baba越升越有

tesla 有冇巴打有入?

呢兩日都係🍎

添曲積財有技

更後悔冇反手call amd

F d浪太易睇傻鳩都識玩

第一注👇🏻

如果fill gap, 去返22-23
利申19.8放曬

反手沽緊 要追數

支持

Set價sell tqqq

正式投降

Snap升返去財報前

All in put immediately

巴巴

IQ 追返ER 輸果啲有突 痴撚線

納指越升越有

納指升都冇iv 縮咁大破壞力

wdc mu amd baba 全部壓彈弓

納dee

3點入sqqq等蘋果財報

覺得真係差？

yang落地獄

覺得依幾日好似專登拉納指上等蘋果財報
同埋3點先買sqqq等明晚風險細啲（值博率）

如果你聽朝買 財報出左

amd

AMD大法好

call amd 果位巴打 可以約經紀睇樓未？

幾點 apple earning?

5 點

好彩追call, 都輸撚到重傷

美股屎已食

EARNINGS: Apple Q4 EPS $2.91 vs. $2.78 Est.; Q4 Revs. $62.9B vs. $61.57B Est. • $AAPL

aapl盤後跌4％

連登蘋果指數

股joy

All in put

又黎好似前日 FB 咁樣

Low guidance

Miss iPhone target

有無巴絲扑中TEVA呀
尋日收市前 20.1 買左少少

aapl 玩撚完

本來今晚要跌
但侵侵一句 就夾死班淡友

美市玩撚完

After Hours
Last Updated: Nov 1, 2018 at 5:32 p.m. EDT Delayed quote
$208.41
-13.4701 -6.06%

盤後中

而家賣 AAPL 嗰D都 on 9 既
過幾日就彈番上去

落地獄

apple 累埋 brk.b

之前大市靠aapl頂住
如果侵侵又反口，好難想像

Apple 銷量不及預期但eps,asp都超預期

賣服務麻 轉型成功
我會購入

（跌到10% 即買 ）

soft guidance

AH all in put AMD

NASDAQ future -1%

put aapl fatfat

sp 210

加埋guidance 比預期低同停止發佈銷量data無得比analyst估，就算今次份成績超預期，咁ge行動一定令wallstreet唱淡

巴神又可以大量入貨

oled

今晚仲唔仆街

預左佢會反口

係
入番啲tvix

apple個guidance 又唔係咁差又跌咁小
唔玩啦

怕咩呀
今晚升返

夾人仔夾到癲左

連燈=一般大眾做法=老散

港女番來了

有冇人諗住入appl

勇士

仲有無咩重磅股er未出?

AAPL $222
AMD $20
BEAR TRAP到傻

Bear定bull

以後睇住黎食

A Bear Trap can prompt a trader to expect a decline in the value of a stock or index, prompting them to take a short position on the asset.

寒暑易節，物換星移。尊敬的客戶，11月5日（周一）起，美國進入冬令時間，美股交易時間更改為香港時間22:30至凌晨05:00，富途盤前交易為香港時間17:00-22:30，盤後交易為香港時間05:00-09:00，敬請知悉。詢在線客服或電25233588。富途祝您投資順利！

菩提本無樹 明鏡亦非台
本來無一物 何處惹塵埃

黎緊要十點半先開跑

大家㸃樣睇市睇到咁夜，又第二日要返工？

AAPL入貨良機

落定條件盤

nio 個財報真係有意義咩

NIO ER 升定跌都冇所謂
佢volume 大 玩gap filling 有錢執

突然期抽高

港女800

呢到d淡友係咪已經夾死曬

夾到平倉未

撚狗到仆街

美期轉燈

夾死了

侵侵，你唔係應該訓緊教既咩

唔係咁易咖

未, 夾多D, 夾到破頂啦咁撚串
LP唔會輸死

訓緊覺

以後睇住twitter 買仲好

其實今次係咪少數侵侵9up 但升既例子
之前9up 親都跌

爆升

又話aapl定生死

蘋果iPhone靠高價賺入大把鈔票，但外界質疑銷售數字下滑、光環不再的聲浪始終不斷。

蘋果今天震撼性宣布，日後將不會在季度財報中提供iPhone、iPad和Mac的銷量，更加深

外界對蘋果有意迴避揭露成長疲弱的猜疑。

蘋果財務長梅斯特里（Luca Maestri）在今天的財報會議上宣佈，蘋果從本季開始，將不

會在季度財報中提供iPhone、iPad和Mac的個別銷量。這標誌著蘋果報告數據的方式發生

了重大變化，將使估計iPad、Mac和iPhone產品銷量變得更加困難。蘋果之所以做出這樣

的改變，可能是因為它的單位銷售額在下降，而收入卻在增長；例如，本季iPhone的銷量

4690萬支持平，但iPhone的收入增長了29%，也就是說，成長動能歸功於高價策略。

蘋果拋出不再公開銷量讓市場分析師震驚，但也認為，蘋果希望投資人減少對iPhone銷量

數字的關注，把更多注意力放在蘋果整體營運表現，有其道理。分析師認為，蘋果可能得

花好幾季的時間，才能驗證這種新方式是否能獲得投資人認同。

yoy 20% growth都要跌
呢次真係free money

成個亞洲升到仆

你地點睇蘋果財報，諗住炒下財報，宜家衰左

訓左無睇，pm無跟升？

成個月升升跌跌都冇郁過個倉

幾好啊

賺定蝕

NASDAQ +0.77%

期指又爆升

全世界大爆升 CFD 黃金

連登仔又贏

火箭咁升
癲

淨係敢係連登牙擦咋

連燈仔 升=call左,跌=put左
唔會輸

贏罵戰 vs 贏錢
我永遠站在贏錢那一方

但都要睇佢點9UP
尤其是中期選舉臨近, 好多古靈精怪野
你睇返美股走勢, 標普500跌穿MA200, 而且持續5日以上唔係易事
我唔係太信twitter 9UP一句咁快彈上去

無限撚狗

尋日開市前話會跌

開市後話bear trap會爆升

收市aapl miss又話今晚股joy

而家期爆升就話牛三

蝕

NATH?

New

有ixic put....

10 月輸左7k hkd
繼續佛系

R.A.P

tsla put今晚我走先...睇個勢仲要威多排，寧願轉勢先跟

我都預350 cut loss

呢幾次睇左TSLA幾耐下
依家完全冇位Put 最多都係頂位小回調
技術面好強勢完全唔敢做淡

1k usd

點睇納dee
彈完未

今次唔會咁快彈完
NADAQ 三底背馳 (10月24已經出現第一次)
禮拜三全部指標一致轉勢
底部始終係7350 - 7500

不過我依然睇淡後市
淡友仍然有聯署局呢個大靠山

AAPL pre market有冇勇士

唔可以穿前頂，一切都玩完

請問大家睇news同charts 報價用咩網
手機就用stockmaster
pc呢?
thanks

假穿俾位Put都唔出奇
底始終係11號，中概反彈力度比美股強
美股反彈力度中規中矩
新頂位暫時未睇得出係邊

大暴升 散戶all in put

冬眠去

Bye bye

最少都一半趺幅啦

連指萬歲萬歲萬萬歲
第四日了

下張期想炒油 等轉勢

唔想再燈淡友
納指得4000 點先上番水

+55😂😂

今日似高開低收

RIP

超棒買點！美股將迎接怪獸式反彈 富國推科技股、金融股、消費股

富國銀行股市分析主管 Chris Harvey 週四 (1 日) 表示，美股將迎接怪獸式的反彈上漲，近期的拋售潮讓股票釋放了價值，並創造了「超棒買點。」

Harvey 指出，「大眾行動好像股市是拿來看的，不是進場玩的，但我們希望大眾可以趁勢撿起價值。」他預期到 2019 年年底，S&P 500 前會出現 2 位數成長，目標價位達 3019，隱含漲幅 12%。

S&P500 股價日線走勢圖 (近半年以來表現)
S&P500 股價日線走勢圖 (近半年以來表現)
「我們眼前有機會出現 2 位數的收益，但你必須行動，買進那個價值才行，總是要承擔一些風險。」

他也警告，這是一種交易，因此如果市場回漲，就有可能再次去化風險。

川普推文聲稱與中國的貿易談判取得進展，激勵美股在 11 月首日交易就邁開上漲步伐，揮別可怕的 10 月。

根據 S&P Dow Jones Indices 分析師 Howard Silverblatt，S&P 500 單就 10 月流失 1.91 兆美元，創下 2011 年 9 月以降 S&P 500 表現最糟糕的一個月。

Harvey 建議，投資者此時應該採取多元但積極的心態，他建議科技股、金融股和消費股。

反彈力度咁細 怪你老母獸咩

我個名已經話左比你知要買咩版塊既股票

好多個股彈左成10%
仲唔算大?

認真 如果急彈先驚 即係有排chop

已投降 轉做好友
問問連登仔
有無人買Publicly Traded Partnerships股票
股息稅都係30%？

訓陣先

一陣大暴升

Ib 點做premarket?

Appl pm入左廿股
等燈

DAY個度揀allow pre-open

drop to zero

問題少年

呢排買咩燈咩 大家睇路

apple drop to zero

AMD 準備開 put

呢個咩app

一通破解版

手持tsla aapl ixic put有無人g點搞

gogogo?

一切都係劇本，今晚/聽晚正式公佈同中國講掂數

4號大選等於左袋

昨日放咗YANG 65 Put

Alibaba (NYSE: BABA) reported Q3 EPS of $1.40, $0.34 better than the analyst estimate of $1.06. Revenue for the quarter came in at $12.4 billion versus the consensus estimate of $12.49 billion.

今晚有無巴打一齊賭一晚BABA

爆升緊wo

Apple beat要跌5%，baba miss升6%

今晚個市係Trump 決戰wall street

USA Nonfarm Payrolls for Oct 250.0K vs 193.0K Est; Prior 134.0K

USA Private Payrolls for Oct 246.0K vs 183.0K Est; Prior 121.0K

USA Unemployment Rate for Oct 3.70% vs 3.70% Est; Prior 3.70%

YES 死能硬

仆街

有冇人仲有淡倉喺手?

來自路透，美國官員指此前媒體傳和中國貿易協議是錯誤的。

U.S. official denies report of possible China trade deal: CNBC

A senior Trump administration official on Friday dismissed as untrue a media report that U.S. President Donald Trump was readying a possible trade deal with China, a CNBC reporter said in a post on Twitter.

“There is a long way to go,” on negotiations, the unnamed official told CNBC’s Eamon Javers, according to his tweet.

來自StockChat討論群 [夜期跌的真正原因？美國又發聲了！]

撚死人

即係口交部今日又打飛機?

堅持

成堆傻西放apple

Sqqq在手

佩服 納指咁都可以上番

Sqqq勁硬 個個都掃貨

牛牛個期權好廢, 成日正在提交中, 頭先0.5買唔到, 而家已經一蚊, 屌佢

咁你掃左未

未到我個價

目標價係？

掃完貨, 又可以上來叫囂

13.05 差少少，本身已經有一注，所以唔急

屌 痴撚線

富屠屌你老母，由賺200變20

AAPL有少少心郁

睇個款納指跌唔到今晚又baba業績星期一又爆上

Blow job

又撚狗

竟然唔係3大指數一齊跌

Is time to call

Apple辣西圾，

CVX撐住道指

好彩小注試下

撚狗了

驚西咩

定喇屌

有無人put dow
已經兩個裂口

仲以為TVIX 可以跌到40蚊先上返去

納指

好彩小注試3股AAPL

46入返，希望唔好燈

多人睇好立即出事

好驚AAPL 下試補裂口

買油

前日放AMD PUT今日又入番

油仲跌緊喎ching

哇好紅

200蚊應該大把買盤, 都算就要走鬼

無人… ？有gun應該已經賺了

又係齊頭數心理關口

最巴, 乜咁無信心

好chok

而家日日擘價太大, AMD 可唔可以定小小企係 $2X 到比我地開 PUT

Tvix 有冇可能再去多次$120

amazon ,google,apple 出完業績個個炸落去
唔好再出la

升得咁急, 話就話價內, 我都唔想賺少D...避到尋晚個個升勢我都覺得好彩...

今晚重有BABA

比位你加倉

210.5 入左

又要搵野put

正股坐下冇所謂啦

垃圾中資股put柒佢

我210.8

後悔冇入TVIX

等睇v shape

又黎雙11刷交易額

又輸返曬

撚狗市 輸到仆街

蘋果真心唔驚坐

xx真心唔驚坐
真係百搭

終極撚狗

尋晚入左sqqq

CLS 叫今日追左港女果d情何以堪

似係春江鴨

星期一有好戲睇

夜期跌緊600

撚狗極致

aapl隻西野搞到隻隻都趺

以後睇twitter 炒股算

全倉put爆amzn依隻西股

唔信會撚狗

加少少call 先

做左你對家

跌到地獄...
我D NLFX put 仲坐緊

屌你老母富途害我輸多20蚊美金

V shape來了

deep V

我一入SQQQ就V

i have told you

TSLA MCD AMZN 反CUP 再反CUP

今日聽新聞已經覺得怪，就算起左draft邊有可能傾得成，點解可以升咁多

要支共跪唔係咁易架葉師傅

呢期應該好少人敢put tesla
掛
我估

最近一年bbg既新聞越黎越多流料
以前出親都接近100%堅野..而家勁似濕尻財經報紙未verify就放出街

特然咩料

好野 咁都抽番2百

Amd妹到呢

睇唔曬咁多隻

好多Put

你d put 買到咁遠價

加個傳字就任你寫到天花龍鳳，大傳媒都係咁

侵侵屌7 fake news不無道理

最後AAPL都被洗埋，科技股無一倖免，條底橫都冇埋

FB冇forecast咁差，不過d spending高到，有排都回唔番去以前高利潤

見咁的情況按左制收返錢先

呢啲消息市

以前bbg出親都可以話係差唔多一定岩一定係堅
而家支那化左

其實恆adr回番好少姐
fake news可能唔係咁大影響

跪求aapl 跌賤d 我等緊入貨

原來vanguard嘅ETF用到佢哋自己專利

再增持 UZA UZB
亂世買債算
最少都無咁傷

咁唔等得
十二月加埋息先入uzc

AAPL都倒下，見底了

琴晚個匯市波動都唔細

綠軍熱血籃球

沽到穿$200得唔得

AMD Beckons Investors to 'Next Horizon' Event

呢個event好神秘下，1號喺個IR度公佈，今日check番啲news先見到

AMD 16.5

900P
740P

CLS
刀仔鋸鋼筋

琴日真係千載難逢入市良機

入咩先

IB 借盡10x margin

900P都好撚貴嫁
仲要隨時輸9成lol

借黎收息有無得諗
7%-4.8%=2.2%

買咩bond ?

澳紙破單青

下個月跌得少少就大獲

果delta 得果 -.01 要插幾多先有meat 食

希望我燈啦
TLRY 65 我驚難 strike

老實講我都想amzn直落$900 好過日日撚狗🙄

刀仔鋸鋼筋

禾留錢買 SDOW 算

put atvi

WARREN BUFFETT BUYBACK

Gun

brk?

yes

blizzcon咁既撚樣PUT爆佢都得啦

omg, 終於出手

打手都轉軚，有咩柒嘢？

想問下用富途買美國堆市政債ETF 係咪都要扣30%稅，會唔會自動退返落戶口?

你試吓hold一年,大家等你report
我都想知富途點處理

DO YOU GUYS NOT HAVE PHONES???

問過，好似要自己報稅

牛牛問我個版本係扣左稅先， 但有退稅會比返你， 所以問有冇人試過會點

牛牛答我先啱

咁好？佢會幫你報稅？
我都買左 PTP 睇下會比人扣幾多稅
PTP好高息

在別人恐懼時貪婪！10月份的市場暴跌再次為「股神」巴菲特提供了大規模買入股票的機
會，第3季他對股票的興趣日增，並罕見回購了自家公司的股票。

身為波克夏的董事長，巴菲特第3季淨買入股票126億美元（約3873億元台幣），創4年多來
最高。巴菲特在8月的數周內斥資9.28億美元回購自家公司股票，儘管回購金額不到公司現
金的1%，對他而言是卻是罕見之舉。

巴菲特一向認為，比起回購股票，他更喜歡透過發動購併來推升自家公司股價，以此回饋
股東。

Edward Jones分析師Jim Shanahan表示：「這是個非常重要的風向球，說明當股票達到他
們認為低於內在價值的價格時，他們願意用現金回購股票。」

88歲的巴菲特一直面臨著1個難題。，他長期以來偏好將波克夏的現金用於進行大型交易，
或收購像蘋果和可口可樂這些公司的股票，但許多企業的股價已達到歷史高點，這讓他在
過去5個季苦惱著如何投出超過1000億美元的現金。

BREAKING: US unleashes its ‘toughest ever’ sanctions on #Iran, including oil embargo.

近election day 果啲幾好玩

今晚又跌過

港女跌姐...老美有浸用鳩頂住個市

外電報導，蘋果本季在印度市場iPhone銷售量將銳減25%，拖累全年銷售量衰退，為近四
年來首見。

外電引用產業研究公司Counterpoint的報告指出，印度第4季iPhone銷量將介於70萬至80
萬支，低於一年前的100萬支左右；該機構預估，2018年全年蘋果將在印度賣出約200萬支
iPhone，比去年減少約100萬支。

針對印度銷售狀況，國內蘋果供應鏈均不予置評。據悉，目前僅緯創在印度設蘋果代工廠
，而其餘零組件大多是從海外進口，而新iPhone則全數為進口方式入關銷售。

法人認為，蘋果在印度市場失利，可視為一個警訊，尤其在歐、美等先進國家對手機需求
趨於飽和後，印度是各大品牌手機廠兵家必爭的新興市場，印度消費者不愛價格較高的
iPhone，轉向考慮買更便宜的Android機種，牽動緯創等在印度著墨較深的蘋果供應鏈後
市；若小米等非蘋平價機種在印度趁勢擴大銷售，有助英業達等小米協力廠出貨。

此外，印度因人口眾多，被各大品牌商視為下個中國大陸，各方業者均想積極插旗，如今
蘋果銷售狀況卻呈現衰退，顯示出該市場政策加稅不利銷售、國民購買力不足、非蘋機種
仍主導市場的三大特性，短期仍難以改變。

除iPhone價格偏高，導致印度市場消費者觀望外，中國大陸手機業者的競爭，也是iPhone
銷售量衰退的原因之一。近年中國智慧手機品牌除立足中國市場外，小米、華為、OPPO等
，也積極布局國際市場，印度更是中國手機品牌的重中之重，加上中國品牌產品價格帶廣
，也侵蝕三星及蘋果等國際品牌的新興市場市占率。

侵侵twitter開市再講:
我好有信心今次同Xi主席傾得成
收市完, 再搵個白宮發言人話 解讀錯誤

又要搵返個張圖

All in AMD

all in NVDA

All in sqqq and tvix

想問選otm option多數選咩到期日？一個月？

年頭到依家無輸贏 得個吉

margin 10x on 3XETF

30 倍槓杆 好正

all in or nothing

唔洗輸好好彩已經

Tqqq?

今晚10:30先開始

brk

冬令真係追唔到
早啲訓好過

今晚大跌

又可以put amzn
正

提一提，又唔記得轉季

頭一個鐘唔洗睇

11:30準時轉燈

佢無答我問題

痴線，pm已經玩燈玩到暈...

我近排玩即日多

開市後一個鐘睇定就買大細 9成開細

4點準時熄燈

今晚開始0500 呀

唔講了

再見了各位

冷靜少少

就開波

快d死

aapl

er last week

唉
aapl 落緊地獄

Welcome

aapl 好強勁買單
係唔係巴老出手？

AMD 唔敢 PUT 到佢 16 蚊

驚西咩

UAA

呢排垃圾股爆升，優質股就跌到渣都冇得剩

AMD

AMD 應該係其中之一

巴打我唔敢今日落 PUT 呀
驚聽日就夾爆春袋

上次16蚊冇走18先走賺少好多...不過中期選我唔係好敢博...

特朗普快D簽行政命令 叫佢地唔好再出業績
跌撚死人la

今日會唔會又撚狗 高收

侵侵又出口術玩納指

brk a,b都就破頂
CVX近幾日都撐住個市

aapl落地獄了

又講咩呀

劇本?

aapl仲插跟 大市應該未見底

玩call put 應該點睇為之貴定平

反壟斷

brk b

IMPLIED VOLATILITY

Appl 200$ 攻防戰

$150貨底係咪要走

drop to zero mode

👋👋200

係唔係要返180個裂口

AAPL穿200

target 10%

all in or nothing

AAPL血肉城牆冇啦

鋼根哥

d put fat fat

落地獄吧ATVI 垃圾BLIZZCON, 激鳩死我

in 鋼根哥 we trust

TVIX唔係好行

Amazon, Facebook and Google are all being looked at for antitrust violations, Trump says

AMD終於穿19, 終於去到我初步目標
仆街TSLA上個星期五止左蝕, 激氣

轉燈

amd買升買跌都俾人夾

aapl繼續肚痾

唔敢買, 驚聽日瀨獲金

會唔會又想deep V

之前正股20買左amd 諗緊走唔走

總覺得唔多會
而家個個都觀望
驚比人撚狗

屌那星每次都係咁

買2邊

Deep v仲好 又可以put

今日就算買VIX都好仆街

仆你個街

Vix應該冇咩機會再升

又deep v

刀仔鋸鋼筋個位巴打fat fat了

信巴菲特得永生

貼下倉

爸打買左咩

唔係deep v咁ON9呀?

19.2走曬d put, 隻野一標就嚇撚死人，我又買得有少少大

margin 10X 3X ETF

very yummy

認真問
買咁價外郁左幾多 %

有成交先算

仲要自己識計價先好買

如果唔冇平put真係白做，好彩
撚狗市

開市put左dow

民调：美国民主党有望拿下众议院，但不能完全保证；
①民调显示，美国民主党有望拿下众议院多数席次，但并非笃定能胜出，因为在美国总统特朗普积极拉抬选情，以及大量电视广告攻势下，最近几周民主党的优势已经缩小；
② 据CBS新闻“Battleground Tracker”的民调预测，民主党可能获得225个众议院席次，只比取得多数席位所需的218席多一点，是CBS分析三个可能情况中最有可能产生的结果。YouGov于10月30日至11月3日期间在选情激烈的地区为CBS访问了将近6500人，做出了上述评估；
③ 然而，这份预测的误差范围很大--正负13席--显示从民主党溃败到共和党保住众议院都有可能；
（汇通网注）行情影响分析：美国中期选举临近，若共和党届时能在参、众议院占大多数席位，将利好美元，否则将利空美元

仆街 淡友死晒？

市場正衡量美中兩國是否有望化解貿易僵局，加上蘋果（Apple）財測乏善可陳，拖累科
技類股大盤走勢，美股3大指數周五齊步收低，終止了連3個交易日漲勢。伴隨權值股蘋果
市值跌破1兆美元，美股展望似乎又增添一絲不確定性。

蘋果股價周五一度重挫7.56%下探205.43美元，收盤仍跌6.63%至207.48美元，創下2014年
1月迄今單日最大跌幅，計入流通股數因庫藏股計劃而減少的因素後，單日市值蒸發約860
億美元（約2.64兆元台幣），使市值降至9865.64億美元（約30.33兆元台幣）。

在周五沉重跌勢下，蘋果股價本周累計跌了4.08%，為連續第5周周線走低，是2012年來首
見。這使「股神」巴菲特（Warren Buffett）成了一大受災戶。

巴菲特2016年第1季才首度投資蘋果，此後一路加碼買進，截至今年6月底的申報資料顯示
，他執掌的波克夏海瑟威（BERKSHIRE HATHAWAY）持有逾2.5億股蘋果股票，為蘋果第2大
股東。

CNBC指出，蘋果股價周五大跌，使巴菲特持股帳面價值一夕損失超過35億美元（約
1075.83億元台幣）。而且巴菲特所受的衝擊恐怕不僅於此，因為他8月底受訪時曾透露，
他從6月底以來已買進更多蘋果股票；當時媒體報導他已增持蘋果股票近5%。

今年8月2日，蘋果才成為美國史上第1家市值升抵1兆美元的企業。如今蘋果市值失守1兆
美元大關，對亞馬遜（）、微軟（Microsoft）來說，似乎意味著要爭奪市值
第1寶座的目標不再那麼遙不可及。

亞馬遜周五收盤市值為8143.92億美元（約25兆元台幣），微軟市值為8205.02億美元（約
25.22兆元台幣）。

我話低位個陣 你地又話有人講低位姐係未到低位

咁咪放長雙眼呢半年內係會繼續行破頂路，定係好快會繼續向下行

笑死人 上次輸左今次戴頭盔

我冇你咁勁睇得咁長遠 個市升多兩三日又會回調
升得咁快

邊個贏邊個威

睇唔透，無誰優共和黨贏定民主黨贏都唔知升定跌

撚足全日

其實好多人話等埋先係咪都唔知睇邊邊

共和黨贏
侵侵冇事，升
中國繼續仆街，跌

民主黨贏
侵侵比人impeach，跌
同中國講和，升

聽晚出唔出到選舉結果

應該係
共和黨贏
侵侵冇事，升
中國繼續仆街，跌

民主黨贏
侵侵比人impeach，換第兩個上去，升
繼續打柒中國，跌

完全估唔到之後個市上定落
都係手持SPY同PUT唔郁好過郁

結論係就算侵贏定輸，中國都係會仆街?

佢扑中左, 拎番出黎講, 佢威

眾議院 唔係不嬲都係 開執政對家？
問題係共和黨守唔守住 參議院

係
polls 話80% 守得住
但經過上次之後，無咩人會再信polls

係呀
咪天真以為民主黨贏會放過中國

望係咁望
我只想樓價跌搵個瓦遮頭

其實升定跌已經有定數
無論侵贏唔贏，點樣解讀都得

兩個冇衝突嘅，如果短期繼續插、半年後破頂，咁計邊個贏？

打和啦

冥冥中有定數

係，個市升or 跌
之後新聞先解讀中期選舉點點點

王岐山:中國準備與美國磋商】

今晚又爆升

上證已經率先爆升左

冇諗住同邊個比赢輸
同大家一樣中左拎番出嚟講姐 大把手足大跌個陣日日講put 左啦
無意得罪

我d put 已經比人夾左好多日日

輸撚死

其實而家 call put 左 贏左都只係賭大細, 日日比人撚到傻, 正宗好淡爭持

我個袋已經比人夾到無知覺

仲put
All in call la

yield 又升左去3.2
有咩啟示呢

呢個新聞點睇

72年從未出錯！中期選舉後 2019年美股升到你唔信？
11月06日(二) 17:55更新 16:12建立
特朗普(美聯社圖片)
特朗普(美聯社圖片)

美國國會中期選舉即將舉行，最快於香港時間周三(11月7日)早上有初步結果。若以史為鑑，無論結果如何，美股2019年是甚樂觀！不過，若歷史正確，反映美國以外的地區股市不太樂觀，皆因美股升市建基於資金由新興市場回流美國，而不是全球性升市。

免費電子周報《RiskHedge Report》主編、RiskHedge專業基金經理和首席分析師Stephen McBride指出，雖然目前正路結果是民主黨會重奪眾議院控制權，令市場人士普遍認為股市將難以飆升，因總統特朗普推出政策時不再像以往般順利，但投資者不要將政治與投資混合，正如「股神」巴菲特經常說：「如果你將政治混合在投資裏，你將會犯下大錯。」

他表示，若以史為鑑，投資者絕對不應為任何選舉結果而感到憂慮。自1946年以來、即72年，美國曾進行過18次中期選舉，「每次」完結後的12個月美股都是升市，即從未出錯！他再重申，是18次之後都有18次升市，而且不論結果如何，回報更平均高達17%，若是以選舉前的低位計(例如今次低位是10月)，未來12個月平均回報更達32%。(本文附圖)

從圖中可見，歷任總統第2年任期(即今年)都是該任總統之中表現最差，更重要的是，當年的1月至10月股市平均跌約1%，與今年類近。若再回看2017年，股市表現亦一如過往般錄得數個百分點的回報。換句話說，若單計特朗普首兩年任期，股市表現與歷史甚為相符，反映該指標有參考價值。

換句話說，投資者大可以放心，2019年美股不單止難有股災，更可能「升到你唔信」。不過，若以今年為例，不代表港股會跟隨。

【「股神」上次回購巴郡 美股之後大升】
事實上，「股神」巴菲特投資旗艦巴郡上周宣布會回購股份，為6年以來首次，帶動股價周一(11月5日)顯著上揚，亦可能為之後美股走勢帶來啟示。

對於「股神」決定回購股份，市場意見不一，有分析認為是因巴菲特認為巴郡股價未能反映內含價值；亦有分析認為這反映「股神」已不能在市場上找到「買平貨」機會，於是回購自己的股份。

不過，「股神」上次回購巴郡股份是在2012年12月，當年理應能在市場上「執平貨」，尤其是歐債危機帶來一連串「平價」機會，但巴菲特仍然選擇回購9,475股巴郡A股，平均價13萬美元，以及回購60.6萬股巴郡B股，平均價88.76美元，合共斥資13億美元左右。

結果在2012年結束後，巴郡A股及B股至今股價累飆約1.4倍，期間標指累升92%；道指累漲94%。

目前巴郡最大的股權投資是蘋果公司(Apple Inc.)，巴菲特曾形容是「愛股」，再加上回購巴郡股份，意味「股神」對蘋果公司及美股前景充滿信心。

玩命系列

近排追求刺激
10X Margin 3X ETF

唔知會唔會真係升呢

唔好估，要信18次開莊，你唔係唔跟呀

利申：入咗TVIX SQQQ GLD

講真選完爆升都唔奇...

Rep可能會嬴埋House

其實係咪邊個贏都升

或者係點都會跌

共和黨贏參眾兩院 美股100%升
民主黨贏參眾兩院 美股 兩年經濟衰退

long strangle

結果唔升唔跌
夾到仆街

未選完就爆升啦

大家食完飯休息下先開市，冬令時間係唔錯

唔敢 put ，一put 驚輸爆廠

升到仆街

All in put ???

反升 借財仔買貨啦

Pdd on9

仆街了，我all in put 添

似無力 下插

put on99

死硬 連登咁多人put

我都係要 PUT

送死 祝你好運
由頭升到尾

Why won’t you die SNAp

死了都要PUT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Amd大棍

D油係咁跌

CRON

升咁少都叫大棍

講左

對我對賭

spotify 咩事咁慘

半倉都係NVDA

日日都撚狗

starbuck 都幾好野
落完地獄爬爬下仲破埋頂

愛惜生命 遠離AMD

1 美國過去18次期中選舉後 股市1年後上漲機率是100％

理由在於總統在位第3年 會不斷釋出利多

2 從1982以來 只要是期中選舉年 Q4 NASDAQ上漲機率是78％ 平均報酬為10.5％

S&P 500 上漲機率是89％ 平均報酬為8.5％

投資有賺有賠 以上僅供參考 如有說錯之處 請看倌們不吝指正

不要說了

好心講俾淡友聽 佢會笑9 你

以往美股以年計本身好少蝕

之前好似有巴打教過呢單news 其實係利淡

thanks
已all in tqqq spy

我手上未有貨, 唔敢入住
等緊中期選結果
但而家 AMD NVDA 個勢想避一避先...
諗住中期選結果明朗 d, 近發布 7 mn 果個禮拜試下有無位開 put
而家個 IV 太大啦屌
唔想夾到春袋漏汁

Amd 傻左

Amd cls

AMD Announces EPYC Processors Now Available On AWS

咁我而家問定先, AMD 做乜?

AMD jumps more than 7% after announcing that Amazon Web Services is offering a new service using its new processors

Amd做乜

cron仲痴線

屌
20.88放左AMD

點追...中午突爆...尋晚平put冇反手但呢轉仲好賺

21.41 入返了

爆爆爆升

又係我問題少年

Ib個portfolio analytic係咪免費？

all in AMD call
full pay 買樓不是夢

好唔好用

加油呀侵侵
快D屌柒支那

買左咩

巴打你都幾燈......
$20.68

haha，好慘，一入完即跌
但呢個星期應該都會再升返

諗緊依家call唔call好

其實上個禮拜18.30入

睇妹上妹下?

Republican vs Democrats live

Demo lead緊

港女又升爆廠

劇本: 侵侵好維尼傾好數
民主黨反對
又跌過

趺到仆街

撚狗到呢

諗住長揸？ 我VXX由36蚊揸到41到而家倒蝕得翻35蚊了 淡友集氣啦

估到個結果

咁姐係點呀
升唔升好呀

港女又升>爆廠

跌到仆街

升到傻,,幾時回下

淡友大勝日

牛3又黎

殺呀

個QUOTE又中BUG

咩

唔知點解可以吸咗呢個POST嘅REPLY去第二個POST

爆升

夾到想死

QQQ已經升定

中期選舉之後竟然爆升
好倉係咪可以結？

高開低收 劇本黎

安心賭nvda er

唔會吧

夾死all 淡友未

夾死啦，tvix 仲未平倉46 買落架

買Put vix 好

今日要懺悔喇 回頭是岸

師兄咁勇猛😨😨
成日見你揸TVIX過夜

仲出來柒咩
淡友一早變好友了

唔多，得10股

10股驚西

驚架，一路跌落去就gg
個倉唔多野
有d amd
有d sqqq

賣曬佢反手入隻call 都賺返啦

TWLO pm +14%

英國政府近日致函警告英國電信公司，基於資安風險考量應慎選
5G網路設備供應商。業界人士指出，雖然信中並未指名道姓，但
此舉明顯針對中國大陸的華為（Huawei）公司而來。

此信由英國數位、文化、媒體暨體育部（DCMS）數位政策部門主
管古爾德（Matthew Gould）與國家網路安全中心（NCSC）主管
馬丁（Ciaran Martin）聯合署名寄出，對象是英國數家電信巨
擘。

信中警告，根據7月一份針對英國電信基礎建設的報告結果，英
國各大電信的5G設備供應鏈布局可能會受到影響。信中亦指出，
英國電信業在布建5G服務時應慎選供應商。

分析師表示，雖然這封信件並未提及任何企業，但明眼人一看便
知這是鎖定華為而來。

華為自從2005年贏得英國電信（BT）首份合約後業務便迅速擴張
，不但成為英國電信業主要的設備供應商，之後更擴張至歐洲其
他國家。

信中指出，7月報告目的在於「確保英國重要的國家基建設施維
持安全、穩固」，而此報告結果可能導致「現行相關規定更改」
，並建議業者「在執行任何採購決定前，先仔細看過這份報告」
。

英國國內電信公司主管指出，政府此舉意在於確保華為不會是5G
設備唯一的供應來源，而英國未來甚至可能明文禁止大陸企業在
該國推出5G服務。

事實上，NCSC早在今年4月時便曾警告，英國電信業不得採用另
一家大陸公司中興通訊（ZTE）做為5G設備供應商，理由是「擔
心這會對於英國國安帶來長期負面影響」。

NCSC於7月時亦指出，華為公司的工程流程出現「瑕疵」，可能
導致英國電信業面臨駭客攻擊等新風險。

美國與澳洲兩國皆已禁止華為等大陸企業參與該國5G建設與測試
，原因同樣是擔憂資安遭到威脅。

今晚大選完要返嚟睇睇市

有冇巴絲有睇AMD next horizon? 今日返睇番，發覺最多拍掌位係張AMD instinct MI60。有冇巴絲可以解讀下？

做long strangle係咪要鬥快走是但一邊

緊係成set平啦

TQQQ fatfat

即係點 唔會打和？

仲有咁多淡友，升

硬淡是必須

(friend)

轉左好友了 上星期

me too

侵侵真係 ，點都要拉埋其他friends落水

夠老友

全賣
除非有一張變左粉

換定美金先！

入定SQQQ

最好變粉,另一邊賺爆

邊仲有得跌

google 就1000
Appl 200應該唔會穿

Fb msft 業績好應該唔會點跌

咩叫變粉

連燈指數

有幾何變粉呀

回緊

12點講話又插過

點解?

大爆升

佢串緊支那

friends 有s
侵侵個個都咁friend

佢講野真心過癮
用英文用到好似廣東話咁一詞多義

你地估錯曬
一陣爆升
熊二彈彈

咁即係要睇侵侵講咩先算數，又可以慳番唔睇市

侵侵個朋友圈點只得president xi一個

and hoping, on trade deals

各位淡淡 你地收手

歷史數據：當連燈好友開始牙擦擦......

最少都升多兩日

（ＦＲＩＥＮＤＳ）

用第二幅圖好D
如果你有睇呢套卡通都知佢下場係點

太遲了

Snap升返上7

your name

完全冇位入

今次唔會

連燈

今晩earnings

amd 坐火箭

升破曬了

持tvix師兄都捱得好慘下

Sqqq都係

all in jor

鋼根put

捱左成個月，終於有d 起色

冇晒隱憂同壞消息

大爆升喇傻西
壞消息無晒喇

點解會升嘅？

trump哥有friends

股市係唔駛睇消息 大戶要升就要升 要跌就要跌

有冇淡友仲係度

冇貨

念力淡友?

AMZN超鬼
一meet 1700即插

Twlo yeah yeah yeah

AMD 裂口底22.7
以呢隻野波幅唔算遠

你地D VIX係期貨定咩黎

SQ

夾死未

無事兒

期油又縮番落去 都跌左好耐下

Tvix唔係 vix 唔係vix期貨

係vix future daily return

準備第三次破頂

死曬啦 佢地
慘

爆

等月尾侵習打車輪大和解

高追吧淡友

13蚊小注sqqq

要上22蚊

痴線 又升返曬 睇黎美股真係唔會跌

All in amd

NFLX 誇鳩張

睇黎大家情緒都好高漲

入平call 時間已錯過

祝你好運

姐係夠鐘反高潮

無用的

12點放曬佢先

留意返連登果幾隻硬淡

一入市要即走

越高漲越好

我放晒啦
諗住12點前跌啲再入返

唔會趺住啦

驚咩呀繼續加啦

DLLM 早幾日入撚晒 坐定食花生啦

通常1隻股 你地會賺幾多先離場🤔

食屎你明明幾日前先話all in put immediately

連燈仔又贏

上連燈勿認真 分分鐘淡友成堆call 好友又一堆put

幾時真幾時假都唔識分
一陣等侵仔講完sell 咁啲先

連燈仔永遠係最大贏家
買乜都贏
同大師一樣有無限袋低Call Put

重補緊血未升夠呀
幾時先可以變番正數

滿地屍駭個日你見唔到姐

hold brk.b直到永遠

因為未賺過

執少少執少少咪算
唔好咁貪心

trump starts to speak

大量回血

只有進場 轉場 未離過場

nth special

轉買tqqq udow
做淡輸撚到仆街

SPY call 升到痴左線

tlry gogogo

大麻賭場

點捕...塵都食唔到

ROKU、SQ

兩個Q4 guidance 令人失望 sosad

今晚仲可唔可以怒入AMZN睇2000 ? 而家乜貨都冇

係咪已經牛7了…

兩隻都put左，終於贏一次財報

你唔會成手put無正股吧？

你估沈大師咩 開咩都贏
通常 put 都開齊，但難免有時跌緊時無貨
個個都想升多d再put

想問下你地用咩平台買美股
8仔遲下收月費 要射個倉走了

冇興趣你地啲好淡之戰
與其跟邊估估下 倒不如跟trend睇餸食飯

未必既 真係太勢已轉要走下
brkb 係金融海嘯可以跌過半

hold brkb hold 到股神賣咸鴨蛋前

佢都8x 同埋佢堆靚唔係廢
你睇Steve job 死咁耐aapl 越升越有就知 前人種樹啊

美中貿易戰僵局未解，大陸長期投資美國房產的熱潮也跟著大逆轉，不僅查詢美國房產數量也暴跌逾10％，美國營建類股已較1月中旬高點暴跌近4成。房仲認為，被貿易戰波及，外國買家紛紛縮手，幾乎多數大陸投資客已銷聲匿跡。

南華早報日前報導，加拿大不動產高力國際(Colliers International)指出， 今年1~10月期間，香港、中國大陸對美國房地產的投資總額僅有44.2億美元，至於去年1整年的投資額約有68.1億美元。

大陸海外房產網站居外（）的統計資料也顯示，9月份大陸民眾查詢美國房產的數量狂減11.4%， 跌幅比上半年8.2%高出不少。高力國際副董Antonio Wu表示，貿易戰不斷升溫，不少海外買家諮詢房地產的意願也不高，坦白說，幾乎所有大陸投資客都已銷聲匿跡。

各項數據顯示，美國房產需求持續降溫，不過，專家認為，對許多投資人來說，金融市場受貿易戰衝擊，導致股市震盪劇烈，房地產具相對穩健的特性，反而深受投資客喜愛，且房產的殖利率也能匹敵藍籌股。

CNBC日前報導，標準普爾1500綜合指數的營建類股，目前已較1月中旬的前波高點狂跌近40%，與2004年年初的走勢幾乎一樣，而當時已預告了房市慘崩和2008年的次貸危機。

TTWO

呢排應該真係可以入貨加注

月費？

咩月費
我都用緊

RDR2

????

佢話二月收$88一個月

有d想買黎玩
睇出面d post講到同gta一樣咁神

88一個月for咩？

堅好玩 通常睇緊股 / 睇完股玩
因為騎馬要大量時間 放佢auto 騎 同時間睇市

要經理先收咋?

佢有個社區 果個都似要錢
睇咩十大熱門 排行榜果堆

有冇得唔用先?

我都想 擺明屈錢

其實8仔係咪IB下綫

AAPL 瘋狂cut 單

蘋概股昨（7）日反彈，外資野村證券最新報告卻再度證實iPhone XR遭到砍單，幅度估最
高達50%，高居外資圈之最。野村同時下調可成、和碩等四大蘋概股評等，累計11月以來
已有八大蘋概股遭外資砍價。

蘋概股11月吹逆風，昨天強彈，外資圈看法卻轉趨保守；不少法人認為昨日只是跌深反彈
，市場甚至傳出國際買盤轉向對蘋概股進行低買高賣的區間交易，建議投資人此時不宜積
極追價。

野村這次由負責觀察鴻海、大立光等重量級大廠的科技產業分析師李佳伶發布亞太蘋概股
報告，標題粗字寫下「iPhone XR砍單」，向全球客戶釋出蘋概股不甜的強烈警訊，且砍
單幅度估計高達40%至50%，引發市場熱議。

李佳伶指出，近期盛傳iPhone XR供應鏈因買氣低迷已暫停部分生產，據野村調查，iXR很
可能在第4季砍單20%至30%，頹勢甚至一路延續到明年。由於供應鏈已在10月大量出貨，
因此11月到明年1月出貨可能減少40%至50%，與先前預估落差極大，重擊廠商獲利。

野村最新預測，iPhone三款新機下半年出貨7,500萬支，比之前的8,000萬至8,500萬支，
最大減度逾11%，其中iXR出貨降至3,000萬至3,500萬支，低於之前預估4,000萬至4,500萬
支。 和碩和可成預期衝擊最大，分別遭降評至「中立」及下修目標價，另外，封測廠頎
邦也遭降評至「中立」，美律目標價砍至159元。

野村表示，因明年第1季iXR出貨將占三款新機的六至七成，這次調降預測，暗示明年上半
年出貨動能將大幅放緩，市場還有很多機構預期會有雙位數的成長，顯得過度樂觀。

淡友見到淡news得到心靈安慰
[突發] 美國宣布對中國鋁合金板徵最多176%反傾銷稅

今晚

一個月要trade幾多次先回到本
即係叫你炒多D即日

期指無咩反應
其實玩左成半年係咪已經聽到慣哂

口裏說不 身體卻很誠實

要cut 8 sec了

中午先見真章

冇得長渣

識玩

屌 渣左少少

call鋼筋

曬氣有D人咀炮就叻
咩真假膠都睇唔出，自己痴孖根就好啦

瑞聲跌到就黎執笠

騎馬要大量時間
咁咪好悶成日都要騎勁耐先到下一個地方

鋼筋兄會唔會試下買張下年年底既鋼筋PUT

想部署下星期
借問聲呢度巴打睇升定跌呀

升丫，唔洗唔該

wow tsla

"Deleted my Tesla titles last week to see what would happen. I’m now the Nothing of Tesla. Seems fine so far."

原來上個月 80% VTI+ 20% BND drawdown 係有史以來排第4

上星期睇佢twit 以為佢9up 同$420 一樣
咁唔怪得tsla 呢三十日升左成100蚊
大芋睇好前景

鋼筋哥可以唸下一年後到期SPY Call，行駛價係Record high，應該有得執

SPY LC 293 Nov 2019 + SC 294 Nov 2019

單LC好似好D bo?

岩岩睇左，以小博大除左遠期Bull Call ，1賠1，無咩著數。

單頭LC又會輸時間值

降低成本

淡友好似消失了

岩先計一計
食哂成條水有4倍net profit到
都叫做值

debit spread要入價先開始有得賺

誇
一個月跌咁多真係唔係good signal
40 week ma 都唔係好recover 到

293 294....要到期重係價入面先有得賺
入完價到到期個陣跌返都無咩肉食

想問做bear put spread要唔要保證金？平倉用牛牛應該一齊平

你做幾闊咪要幾多lo

平倉通常等到到期啦呢D
除非睇錯市

重有無人有AMD正股?
睇完佢個SHOW好想入

21.4 350股

你地有無用開咩APP去MARK自己個PORTFOLIO?
試左好多個都唔太岩用

18放哂 以為彈完再插

18 咁快 應該黎緊仲有得升

所以後悔 22入貨 買完插左落16/17

OMG 我上到22/23 會走晒
apple 198 .4 仲有60股

星期五晚會放晒兩隻

都係慢慢持有BLK SPY好

excel, 認真

我都係用excel...
old school but work

Recover period 除左2008之外都短過1年，所以買1年後到期產品

我都係用緊EXCEL但係想再方便D..
有無D電話都用到既方法?

google sheet

不如慢慢月供

yes 唯有捉隻快啲嘅馬

前日入嘅spy otm call ($280) 已經賺到+80%

即月呀?

推

ib

ib 係咪都要收月費

用自己公司無選擇

weekly 黎
我冇買 唔敢過夜

weekly
r/wallstreetbets

佢地賭SPX 注額勁大 痴Q 線

入面D野都幾好笑

原來計inflation adjusted real return
Dji >spy>qqq
小心小心

free fall ready

當做淡輸到仆街嘅人開始轉做好...

期暴趺

小小姐。。

睇黎今晚又要淡返